香港邊到有得賣哩款 glico果實冰

喺日本成日食 香港邊到有

仲有哩隻 筒裝冰粒

啲圖上網搵

好似幾得意

台灣D便利店有..
香港都無 我都好想香港7仔有呢2種買

筒裝嗰個是辣殺 包裝先正

有得買都勁貴

喺日本試過 好過癮
不過真係好甜